12點 元朗國飛天南公祭

永遠懷念飛天南，元朗建國功不可沒，名流千古

時間：12時
地點：水邊圍 (詳細地點視乎現場情況)

特別要感謝俾錢眾籌準備今次公勵嘅市民，已準備6位嘅花牌

1. 何君妖
何家小雞陀衰家
妖言惑眾刁那媽

2. 林鄭
自以為是好打得
出賣港人唔要得

3. 飛天南
阿爺出錢你出命
死到臨頭唔知碇

4. 元朗國白衫軍
保家衛國假名儀
恐襲市民自作孽

5. 盧偉聰
小氣一哥唔執法
包庇黑幫齊犯法

6. 鄧炳強
射殺學生無示警
精英警察變黑警

感謝標語創作嘅參加者

已有物資:

1.溪錢
2.紙紮手錶

需要資源:

1.堂倌或堂倌服
2.大聲公大電池
3.元寶蠟燭嘅蠟燭

堂倌請tg @yahowah

我無野講

唔係無事咩？

危殆咋喎

希望大家到時集氣撚死佢

仲去水邊圍做咩 申請遊行都唔成功
去元西yohomall shopping 先啦

我哋而家其實都仲未定地點，因為真係太混亂

但係基本公祭物資已經準備好

去元西yohomall 涼下冷氣先啦
水邊圍乜都冇 去曬太陽咩

花牌下款寫何君堯得唔得

做咗先橫掂遲早都死架啦

俾啲時間我地商討plz

學牛屎佬燒林門奠氏

要祭緊係去近南邊圍嘅元朗西鐵追 去水邊圍做咩
唔好再叫人去水邊圍喇 警方反對左就冇必要跟佢條線

Bookmark定, 到時be water

下款暫時係香港市民

想知今日風向係叫人去邊度？
Ps 今日冇睇追post

全世界元朗人都支持元西shopping
今日入紙申請人定嘅起點都係元西

林鄭嘅花牌

其他幾個都未死啦

推

Up

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

未死呀?

拜定先啱㗎喇

咁咪轉做幫佢祈福囉，祝佢早日歸西

依個好易引到白衫出黎

推！

朗屏天橋底有大量殯儀用品店

真係好型棒嫁佢

康文署集團旗下元朗設施

買左啦😂😂

大家不妨買啲帶電池俾我

😏😉😉

照祭 有咩問題

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

唔認同不過唔阻止

想了解你睇法，可唔可以講下

呢個要推
班鄉黑睇到一定主動郁手
勇武巴打機會到了

做多個花牌係搵銀包條女

有啲挑釁

唔反對不過

我認為聽日行動係同班撚樣牛屎佬表態 唔撚驚佢地
但唔係挑佢地機
我地唔需要做任何主動
淨係反鄉黑就可以

當然 班撚樣如果郁手先
十倍奉還

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

我依家都睇緊風向，如果集體意識係希望示強，而唔係offensive ，我哋就會轉變下形式

成碌撚咁

搵燒山幫手

講飛天哥即時諗到尼首歌
笑到仆街

聽日將會播出嚟😂😂

屌邊個on9話未死
未死唔可以整定先
幫佢打定門路 到時候落地獄都落得快啲

你之前睇過?今朝fd share 依家已洗腦

佢究竟死左未架？

人地都冇死 柒少陣

何家小妖做乜叉
妖言惑眾谷谷谷

光復香港！時代革命！

未死唔可以整定先
幫佢打定門路 到時候落地獄都落得快啲

撒溪錢

天氣熱食西瓜消暑

想問有冇破地獄睇？

開定先 果頭近架啦

依家香港已經係地獄

成立獨立調查委員會！

靈魂已離開軀體要招魂啊

先將時間延後先
睇下到時情況點再算

搞柒佢條村風水

擁

請大家破地獄

唔建議
雖然佢係仆街 但係呢種行為發洩情緒又激對面開拖既行為 始終唔建議
話曬聽日遊行男女老弱都有

不過兄弟你地自己決定同負責

7月27 元朗見

勇武巴打麻煩提早到

咁就有機會熱身

升天南

我哋而家都討論緊係咪真係太串，覺得太串嘅人可唔可以講下？

如果太串嘅話我哋會收起飛天南 ，得返啲官員

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

人地好似未死